[救助] 宜加點做好

講笑叫佢過黎探你 自己講完發覺唔對路又話係講笑
咁你咪講清楚話發覺唔夾 叫佢走囉

對唔住
依家 依家 依家 依家 依家 依家 依家 依家 依家 依家
改正十次

我知係我唔岩 唔應該講
但以前次次咁講都冇一個人真係會黎...
本身諗住唔岩都忍到佢走 但發覺好辛苦
垃圾既我 又唔識點講好...

叫佢走囉，佢唔洗番工嫁
你地幾歲

我20頭 佢大我十年多啲啲
佢有返工 有投資 咁岩拎到假 可以個幾月唔返工

咁咪唔好煮飯俾佢 咁大個人唔通無嘢食唔識自己出去買 ?樓主你奴性好似有啲重喎

聽你講覺得你係唔鐘意佢 但個男人特登飛過黎搵你多少有D意思
你如果無意思既話就直接同佢講啦 驚咩丫
你係外國都學唔到獨立咩？ 再唔係拉多個朋友同你一齊講

煮開唔煮好似好衰咁 我做唔出
可能真係奴性重...

唔關獨唔獨立事 係真係冇勇氣講
成日都諗好多開場白 但都唔識開口

覆漏咗
本身都對佢有好感 但相見好同住難...

係佢叫你煮定你自己想煮先 你唔想做衰人就要辛苦自己啦

單純係煮開 煮埋...
諗住佢會幫手執野 洗碗